拉莫斯個賤種都唔係第一次啦 仲有蒙度利禾果次

在意大利與西班牙的世界盃外圍賽上，正選的中場大將蒙度利禾因傷下場，看起來傷勢不輕，面臨著長期缺席的可能。

在上半場的一次對抗中，蒙度利禾被拉莫斯撞翻在地，慢鏡頭顯示拉莫斯撞到了蒙度利禾的支撐腳，後者倒地不起，被擔架抬出場外。

賽後經過初步診斷，蒙度利禾膝蓋受了傷，根據《天空體育》的消息，他將鐵定無緣意大利下一場與馬其頓的比賽，在未來幾小時他將進行進一步的診療。

這對AC米蘭來說不是一個好消息，蒙度利禾是米蘭的隊長和主力中場。雖然上一場聯賽後備他出場的洛卡特利拿出了不錯的表現，但蒙度利禾的經驗對米蘭至關重要。在2014年世界盃前的熱身賽上蒙度利禾重傷導致他缺席世界盃，對他的職業生涯造成了不小的影響，之後他的狀態逐漸開始下滑。

舊年古域大盜果下化骨綿掌唔記得左？